緊急， 業主錯誤引導

簽左臨約先發現層樓同業主陳述嘅唔同
應該點算？

因為村屋黎嘅，所以自己揾唔到floor plan, aa亦都係雙方簽完臨約後先提供測量師個 則，最後個則 建築面積 同之前業主講差接近一成， 中間同aa whatsapp對話都係 講緊500尺，結果而家460 尺

而且之前問銀行估價 都係提供地址同 呎數， 而家我應該點做

我而家真係緊張到手都震， 求巴絲救命

張約有冇寫尺數?

搵律師睇下係咪屬於虛假陳述 係嘅合約會voidable

按唔足咪借財仔囉 震你老母咩震

臨約無寫到尺數

對唔住祥哥

又一個太急嘅準業主..

有whatsapp 對話既
就搵律師幫你搵電腦法證copy 好啲證據
唔好諗住 screen cap 可以, 法庭唔受既

正常應該物業查冊同物業資訊網查的實用面積簽臨時合約要提供。而提供日期要係簽臨時買賣合約前或同一日。你可以話個經紀誤導你。但對你做按揭無補於事。搵多幾間銀行估價做按揭吧啦。最緊要上會

但如果aa簽臨約時有提供 查冊，但無提供圖則， 咁構唔構成臨約無效

不構成臨約無效。臨約只要係雙方協議簽署作實，你情我願。只能話有灰色地帶。你話佢冇圖則俾你，土地查冊裡面其實有圖則可以查出來的 通常係agreement sale with plan咁上下
你要攪個aa 可以搵律師投訴佢。但對件事冇幫助

你真係好鐘意間樓就拿拿臨搵銀行，財務公司做按揭先啦！！！

業主係唔係圍村佬？

我話你知

隻aa9都係佢既人

你買左後

佢仲有大把方法起你身上拎錢

例如路費保安費

唔夠700呎跟本好多銀行唔做

鄉下佬表示多謝 睇都唔睇就買村屋嘅樓主，一係買村屋樓花。

買村屋根本就好危險

唔係圍村人買村屋
就算俾你買左，都大把野煩

大埔粉嶺沙田都可以，元朗/錦田就⋯⋯⋯

村屋真係唔識

你知唔知有無路權？

唔好嚇我，真係錦田

唔係圍村人,
每個月車位費同管理費幾千銀走唔甩架喇

每月每戶$1200路費小不了

有冇入屋看？看過你都唔知大细

只生，今個月管理費、道路費、清潔費、服務費未交